# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-17 13:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/mention.py:24
msgid "Mention string"
msgstr "멘션 문자열"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/mention.py:31
msgid "Update type and name of mentions"
msgstr "멘션의 유형 및 이름 갱신"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/mention.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"Updated {n_success} mentions successfully and there were {n_fail} mentions "
"failed to update because no matching data."
msgstr "성공적으로 {n_success}개의 멘션을 갱신했으며, 일치하는 데이터가 없어 {n_fail}개의 멘션 갱신에 실패했습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/mention.py:63
#, python-brace-format
msgid "Updated {n} mentions."
msgstr "{n}개의 멘션이 갱신되었습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/mention.py:87
#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message.py:70
#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message_recipient.py:100
#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:120
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message.py:25
#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message.py:31
#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:61
msgid "Permalink"
msgstr "영구 링크"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message.py:29
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message_recipient.py:42
msgid "Update recipient' channel names"
msgstr "수신자 채널 이름 갱신"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message_recipient.py:68
#, python-brace-format
msgid ""
"Updated {n_success} recipients successfully and there were {n_fail} "
"recipients failed to update because no matching data."
msgstr "성공적으로 {n_success}개의 수신자를 갱신했으며, 일치하는 데이터가 없어 {n_fail}개의 수신자 갱신에 실패했습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message_recipient.py:73
#, python-brace-format
msgid "Updated {n} recipients."
msgstr "{n}개의 수신자가 갱신되었습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/message_recipient.py:86
msgid "Number of Mentions"
msgstr "멘션 수"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:56
msgid "Number of Recipients"
msgstr "수신자 수"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:60
msgid "Blocks Preview"
msgstr "블록 미리보기"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:65
#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:78
msgid "Template is empty, no link available."
msgstr "템플릿이 비어 있어 링크를 사용할 수 없습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:68
msgid "Template has no blocks."
msgstr "템플릿에 블록이 없습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:73
msgid "Attachments Preview"
msgstr "첨부 파일 미리보기"

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:81
msgid "Template has no attachments."
msgstr "템플릿에 첨부 파일이 없습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/admin/messaging_policy.py:114
msgid "Utility"
msgstr "도구"

#: django_slack_tools/slack_messages/apps.py:11
msgid "Slack Messages"
msgstr "Slack 메시지"

#: django_slack_tools/slack_messages/backends/slack.py:82
#, python-brace-format
msgid ""
":warning:  This message was originally sent to channel *{channel}* but "
"redirected here."
msgstr ":warning: 이 메시지는 원래 *{channel}* 채널로 전송되었으나 여기로 리디렉션되었습니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:21
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:24
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:27
msgid "Special"
msgstr "특별"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:30
#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:38
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:34
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:35
msgid "Type of mentions."
msgstr "멘션의 유형."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:41
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:42
msgid "Human-friendly mention name."
msgstr "사람이 이해하기 쉬운 멘션 이름."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:46
msgid "Mention ID"
msgstr "멘션 ID"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:47
msgid "User or group ID, or raw mention itself."
msgstr "사용자 또는 그룹 ID, 또는 원시 멘션 자체."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:54
msgid "Mention"
msgstr "멘션"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:55
#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:41
msgid "Mentions"
msgstr "멘션"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/mention.py:58
#, python-brace-format
msgid "{name} ({type}, {mention_id})"
msgstr "{name} ({type}, {mention_id})"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:26
#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:82
msgid "Messaging Policy"
msgstr "메시징 정책"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:27
msgid "Messaging policy for this message."
msgstr "이 메시지에 대한 메시징 정책."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:33
#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:27
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:34
msgid "ID of channel this message sent to."
msgstr "이 메시지가 전송된 채널의 ID."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:39
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:41
msgid ""
"Slack control arguments. Allowed fields are `mrkdwn`, `parse`, "
"`reply_broadcast`, `thread_ts`, `unfurl_links`, `unfurl_media`."
msgstr "슬랙 제어 인수. 허용되는 필드는 `mrkdwn`, `parse`, `reply_broadcast`, `thread_ts`, `unfurl_links`, `unfurl_media`입니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:47
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:49
msgid ""
"Message body. Allowed fields are `attachments`, `body`, `text`, "
"`icon_emoji`, `icon_url`, `metadata`, `username`."
msgstr "메시지 본문. 허용되는 필드는 `attachments`, `body`, `text`, `icon_emoji`, `icon_url`, `metadata`, `username`입니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:55
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:56
msgid "Whether Slack API respond with OK. If never sent, will be `null`."
msgstr "슬랙 API가 확인으로 응답했는지 여부. 전송되지 않은 경우 `null`이 됩니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:62
msgid "Permanent link for this message."
msgstr "이 메시지의 영구 링크."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:71
msgid "Message ID"
msgstr "메시지 ID"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:72
msgid "ID of an Slack message."
msgstr "슬랙 메시지의 ID."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:79
msgid "Thread ID"
msgstr "스레드 ID"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:80
msgid "ID of current conversation thread."
msgstr "현재 대화 스레드의 ID."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:88
msgid "Request"
msgstr "요청"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:89
msgid "Dump of request content for debugging."
msgstr "디버깅을 위한 요청 내용 덤프."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:94
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:95
msgid "Dump of response content for debugging."
msgstr "디버깅을 위한 응답 내용 덤프."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:100
msgid "Exception"
msgstr "예외"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:101
msgid "Exception message if any."
msgstr "예외 메시지(있는 경우)."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:108
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:109
msgid "Messages"
msgstr "메시지들"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:114
#, python-brace-format
msgid "Message ({ts}, OK)"
msgstr "메시지 ({ts}, 확인)"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:117
#, python-brace-format
msgid "Message ({id}, not OK)"
msgstr "메시지 ({id}, 확인되지 않음)"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message.py:119
#, python-brace-format
msgid "Message ({id}, not sent)"
msgstr "메시지 ({id}, 전송되지 않음)"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:21
msgid "Alias"
msgstr "별칭"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:22
msgid "Alias for this recipient."
msgstr "이 수신자의 별칭."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:28
msgid "Slack channel ID where messages will be sent."
msgstr "메시지가 전송될 슬랙 채널 ID."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:33
msgid "Channel name"
msgstr "채널 이름"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:34
msgid "Display name of channel."
msgstr "채널의 표시 이름."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:42
msgid "List of mentions."
msgstr "멘션 목록."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:49
msgid "Recipient"
msgstr "수신자"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:50
msgid "Recipients"
msgstr "수신자들"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/message_recipient.py:55
#, python-brace-format
msgid "{alias} ({channel}, {num_mentions} mentions)"
msgstr "{alias} ({channel}, {num_mentions} 멘션)"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:29
msgid "Python"
msgstr "파이썬"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:32
msgid "Django"
msgstr "장고"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:35
msgid "Django Inline"
msgstr "장고 인라인"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:42
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:43
msgid "Unique message code for lookup, mostly by human."
msgstr "조회용 고유 메시지 코드, 주로 사람이 사용."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:48
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:49
msgid "Turn on or off current messaging policy."
msgstr "현재 메시징 정책을 켜거나 끕니다."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:54
msgid "Message recipients"
msgstr "메시지 수신자"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:55
msgid "Those who will receive messages."
msgstr "메시지를 받을 사람들."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:58
msgid "Default header"
msgstr "기본 헤더"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:59
msgid "Default header values applied to messages on creation."
msgstr "생성 시 메시지에 적용되는 기본 헤더 값."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:65
msgid "Template type"
msgstr "템플릿 유형"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:66
msgid "Type of message template."
msgstr "메시지 템플릿의 유형."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:72
msgid "Message template object"
msgstr "메시지 템플릿 객체"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:73
msgid "Dictionary-based template object."
msgstr "사전 기반 템플릿 객체."

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:83
msgid "Messaging Policies"
msgstr "메시징 정책들"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:88
#, python-brace-format
msgid "{code} (enabled, {num_recipients} recipients)"
msgstr "{code} (활성화됨, {num_recipients}개의 수신자)"

#: django_slack_tools/slack_messages/models/messaging_policy.py:93
#, python-brace-format
msgid "{code} (disabled, {num_recipients} recipients)"
msgstr "{code} (비활성화됨, {num_recipients}개의 수신자)"

#: django_slack_tools/utils/django/model_mixins.py:13
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: django_slack_tools/utils/django/model_mixins.py:14
msgid "When instance created."
msgstr "인스턴스가 생성된 시간."

#: django_slack_tools/utils/django/model_mixins.py:18
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막 수정됨"

#: django_slack_tools/utils/django/model_mixins.py:19
msgid "When instance modified recently."
msgstr "인스턴스가 최근에 수정된 시간."
